有人對宜家份工感到無將來？

加人工又唔加得多
升職又輪唔到自己，小人/刷鞋仔升職好似坐火箭咁快
轉工又係一鳩樣
轉行又要重新來過
搞生意又有風險
留係度又怕人到中年比人逼走
想搏又得個做字
炒股票又輸多贏少
想quit 又人家大細等著養
看唔到將來，營營役役唔知為咩

除左冇一家大細之外全中

好絕望